有冇人慣左同人保持距離

例如去排隊 會專登同前面個人留空五六個身位
如果有人排我後面 又企得近 就會周身唔自在

驚插到人定俾人插？

兩樣都驚

搭地鐵個下就好難頂 同d人貼到實一實

以為你講心理層面

所以都好少坐

我諗多少都有啲關係

唔止排隊，連做人都係

我都以為係

我以為你講相處

企咁埋博咩

好鍾意俾啲女黐住

同朋友有一定距離
唔係幾鍾意同人有身體接觸
排隊有人企近少少我會寧願行開，或者最後先上車
MTR不了
人多嘅地方可免則免

我似係潔癖多